如果要砌隊波台最強11人應該點砌？

唔好講沙基利

左翼=me

我先係

前鋒=me

前鋒 =me

前鋒 me

翼衛=me

Jxxxxxxxxxxxxx

碎強啦啦隊= me

11個我

前鋒

😎

軍醫 = me

我

小妹教練

我x11

中場中

樓上果班

係最強11人唔係笑匠11人OK?

得我先最強

me

11個住污
淫亂彈彈波

我打左閘

中堅

右閘一定係我

中場 me

中場中:me
前鋒:我最佳拍檔 豬腦

其他位是但

講得冇錯 2禾b左翼有得諗諗

教練 唔洗揀

ching sick ball

靴里拉

收皮啦，問過我未

超新星華麗留名

左閘

RW

中場me

龍門要搵牠首

Jxxxxxxxxxxxx

N賓 奧達文迪 艾斯派古達

沙基利 普巴 Ozil. 2和B

巴斯杜斯 豬腦蛇 A.Milik.

教練：雲加

後備：他首，Kagawa，其他是但

攻中：me

me同豬腦調位 me d 頭槌勁d😎

中場中 me

豬腦蛇頭槌刀巧勁

依啲叫醉強冇野下話

Me 啦啦隊

me波蘭神塔刀吾擺正前鋒

ching好波

我打左閘，三箭頭。
月巴打龍

我一定入選

豬腦蛇>>>>U

我一定係6x分鐘出來嘅超級後備，一出即刻入波

豬蛇系後備神鋒牙，禾正選啦

前鋒唔選我選邊個

你盲左牙清

me 前

攻中ME
NO JAMES NO PARTY

隊長=me

不了

甘他首打前鋒啦

曼城棄將

榜上有名

我呢

識波☺️👍🏻

龍門仲有無位

James?冇人識你呀，返去打NBA啦

Xhakalakalakalaka boom boom with you

😎😎😎

除咗爺爺教練第一人選非我莫屬